上左幾耐堂之後自學?

學結他,bass,鼓呀果d
大家跟老師上左幾耐堂之後開始自學?

第一次已經自學

學邊樣樂器?

一直都係自學，其實好想有專人教，但係唔得閒又冇錢

其實樓主點解會咁問，好地地點解會想轉自學

冇出去學過...

老豆教咗四個chord之後就已經自學

睇你的目標係乜
畢竟有老師有付出有壓力可以逼你
自學好易放棄同樽頸位無人教你